\title{Hardwaresynthese eines FFT-Algorithmus samt Fensterung zur schnellen Verarbeitung von frei wählbaren, differentiellen Messdaten aus Analogmultiplexern}
\author{Jens Böckmann}

\begin{titlepage}

		
		\begin{center}
		\LARGE
		Fachhochschule Bielefeld\\
		Fachbereich Ingenieurwissenschaften und Mathematik\\
		\vspace*{2cm}
		\textsc{Masterarbeit\\
		im Studiengang Elektrotechnik}
		
		
		\vspace*{.75cm}
		\huge
		\noindent\hrulefill \\
		\textbf{Hardwaresynthese eines FFT-Algorithmus samt Fensterung zur schnellen Verarbeitung von frei wählbaren, differentiellen Messdaten aus Analogmultiplexern}\\
		\noindent\hrulefill
		\end{center}
	\vspace*{7cm}
	\begin{flushleft}
		\begin{tabular}{lll}
		\textbf{eingereicht von:} & & Jens Böckmann\\
		& & \\
		\textbf{Matrikelnummer:} & & 121138\\
		& & \\
		\textbf{eingereicht am:} & & 4. September 2017\\
		& & \\
		\textbf{Studienort:} & & Bielefeld\\
		& & \\
		\textbf{Betreuer:} & & Herr Prof. Dr. Axel Schneider
		\\
		& & Herr Prof. Dr.-Ing. Joachim Waßmuth
		\end{tabular}
	\end{flushleft}
\end{titlepage}
